[下半場] 大圍/沙田 即時討論

大圍迴旋處已封
沙田大埔公路向荃灣方向已封

有無手足講吓佔大圍目的係咩 要說服家長

好多龜車去緊大圍方向。

新城市多人 from apple live

今日唔知有冇新城市2.0

沙田多路走
大圍好細 好易俾人包

10分鐘前大量9車(目測15-20架)去緊城隧, 張相係石圍角邨對出影, 大家小心。

大圍到時再番沙田 真正bewater

走沙田吧，大圍空間有限

沙田多路走 又有商場
大圍太細

沙田火車站係唔係封咗？

吊，大圍商埸都無一個，得個迴旋處，比黑警一夾就含得

一定係大圍站走

現場又用laser射民居, 想點?

好重要！一齊救手足！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己